極度懷疑黑警混入前線，叫真義士唔好走

屌你老母人哋慢慢推推到咁上下 ，出速龍，仲唔走屌你 人哋兩個做鬼 俾人拉完返去升職加薪 你就坐十碌

岩岩仲叫人衝

呢樣真 我都開左post研究緊
無可能遊行次次都堅守
但分區居民就識be water

肯定既係以家呢招堅守唔再work

係時候要同前線傾下計

無可能不斷送頭

推

同意，撤啦，留返星期—。

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

今日已經有個post 黑衫齊裝備係警車
好撚可疑.....

唔係想做軍師但係見到手足
俾人拉好撚心痛
人生有幾多個10年